%!TEX TS-program = pdflatex
%!TEX TS-options = -shell-escape
\input{preamble.tex}

\begin{document}
\frontmatter
\pagenumbering{Roman}
\input{contents/manual/title.tex}
\tableofcontents

\mainmatter
% Texte in den Unterordner contents/manual hinterlegen!
\chapter{Installation des Moduls}
\label{chap:installation}
\SectionW{Konfiguration und Einrichtung der Datenbank}{Erika Mustermann}{Max Mustermann}{sec:config}
\input{contents/manual/config.tex}

\chapter{Benutzung des Moduls}
\label{chap:benutzung}
\Section{Erster Abschnitt}{Max Mustermann}{Hans Mustermann}{sec:produkte}
\SectionW{Zweiter Abschnitt}{Brigitte Mustermann}{Hans Mustermann}{sec:tags}

\Chapter{Durchführung der Analyse}{Max Mustermann}{Erika Mustermann}{chap:durchfuehrung}

\backmatter
\appendix
\listoffigures
\listoflistings
\printbibliography
\chapter*{Autorenübersicht}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Autorenübersicht}
An dieser Stelle soll aufgeführt werden, welche Aufgaben beim Verfassen dieses Handbuchs von wem übernommen worden sind.
Allgemeine Aufgaben waren dabei:\\ \medskip

\begin{tabular}{@{}>{\bfseries}ll}
	Organisation und Struktur des Berichts & einer \\
	& noch einer \\
	einheitliche Screenshots & eine weitere Person
\end{tabular} \\

\medskip

\noindent In der folgenden Tabelle sind für alle Teilnehmenden die von der jeweiligen Person verfassten Texte aufgeführt inklusive einer Angabe des Reviewenden.

\Authorlist

\end{document}
